你會唔會接受到另一半想去party？

唔知大家有冇試過，鐘意嘅人，或者另一半啦
間唔時會提出想去party，你地嘅想法係點？

會唔會俾對方去呢？有冇啲咩經歷或解決方法可以分享下？

最後祝拍緊拖嘅你地，要長長久久啊！

咩party先？
Sex party就接受唔到
但如果普通party 有咩問題？

有男有女 一大班人 都冇咩問題

問得呢啲證明你都係好少去party嘅人
或者人哋去party無預你
所以你就覺得去party係唔好

佢去啲party係上網認識嘅，冇朋友陪，冇認識嘅人

真係唔放心同好擔心

男唔俾去
女你阻唔佢去
基本常識

你接佢走咪得

一齊去咪得

去party有幾閒，你應該開心因為佢係正常人，啲no name邊有人叫佢去party㗎。
同埋正常都會帶埋另一半去，一次過見晒啲人又可以慳返一日休息 除非個host唔鍾意。

廢事又另一個吳欣鍵啦
去咪去囉
分咪分囉
咁執著做乜

麥當勞生日派對？

同連登仔去就梗係唔得啦

更加唔駛驚，到時尷尷尬尬，唔好話扑嘢，打茄輪都有啲難度。

來忘掉錯對 來淫賤派對

有時候會覺得佢係咪未玩夠，佢好似都唔太多想我一齊去，但係有句都啱嘅，始終佢要去都阻止唔到我覺得有時候男仔太明白男仔諗咩，酒後亂性，會好驚冇咗個女朋友

感建分如果大家都冇信任 仲諗住一齊到永遠？

佢呢，好唔飲得酒㗎，太易醉...

去下party都唔得你係咪控制狂

經驗之談樓主嘅擔心一定會發生
一次生二次熟三次綠
一定要阻止

我曾經都有個唔好嘅經驗就算相信自己女朋友但係都相信唔到出邊嘅男性

佢係要離開你嘅話有冇呢個party都離開到架，得呢個party有男人咩做人有自信啲，成日怨婦咁唔比人去呢到去果到女人男人都頂唔撚緊的

一齊去

ex之前話同啲所謂17主播去party
請問係俾人呃錢 定真心扑野？